[nba]其實kg係咪真係掂到板頂

howard12都掂唔到

當年吹話訓練營狂拍板頂

個個年代 鳩吹係常識啦

平時掂開天花板頂 籃板應該唔難

Youtube一條掂板頂嘅片都冇

傳說peak既VC 都掂到板頂

唔係痴貼紙咩

成班玩具人

聽過N個版本
都係大致話
KG同個球探講掂到板頂
個球探笑佢ON9
佢連續跳左十幾次

不過KG係否定過呢個傳聞

擔梯就得

而家覺得字母哥應該掂到
好撚癲

有機

Btw麥基好似得 有次比賽入面個波kick左係鐘同板中間 佢差d掂到

大帥應該可以三分線起跳入樽